不要說推，試著說 不要被仇恨支配自己 要時刻保持警覺與思考

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

不要濫暴

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

尤其於異見者身上

以暴易暴 不要濫暴